Japan Times 眾籌廣告出街啦

連帶夾住果New York times都有，一式兩份，好抵

辛苦各位了

hk is not china, not yet

推

呢個好過朝日個個好多

其實大家最緊要viral

唔好喺度like咗算

twitter,fb,ig,whatsapp,line，telegram

用盡你哋嘅方法
推
最緊要hashtag 多啲

#freedomhk #antiELAB etc

Hk is not China, never

香港人，全球集結

好正
第一次覺得捐錢有意義

無話邊個好啲
呢個版本外國人會好buy
朝日版又會啱日本人睇
文宣組好有心思

推！

Push

Good job!

hong konger

Pish

push

睇到起雞皮
頭版講緊G20啲新聞 歡迎外國員首既告示 後面就有呢篇文案
反差好大 好show 到香港人個種desperate
真係好感動